新年但樓下保安蠢撚到豬咁

頭先拎著一堆嘢返屋企，個保安喺cctv睇到都唔幫我開門，咁都算，我自己撳密碼，行去開門佢先撳掣我入去佢第一句唔係講新年快樂，係問我「阿女，你住幾樓？」。我心諗條傻閪係咪想年初一俾人開齋

因為佢知道樓主人如其名 所以先搭訕

男女都分唔到又真係幾蠢